% presentation om cardis

\documentclass[aspectratio=169, beamer, oneside, leqno]{beamer}

\usepackage{preamble}

% titel, författare
\title{NESSY + Cardis 2021}
\author{Anders}
\date{\today\ (\currenttime)}

%% \hypersetup{
%%   unicode,
%%   pdftitle={\thetitle},
%%   pdfauthor={\theauthor}
%% }

\begin{document}

% Titelsida
\maketitle

%% \tableofcontents

%% \clearpage

\setbeamertemplate{footline}[frame number]

\section{}


% struktur
% tre dagar
% två tutorials
% keynotes
% artiklar
% poster session
% eljest samkväm

% plan:
% kronologi
% enumerera artiklar, posters och keynotes
% presentera kronologiskt?
% deep dive i intressantare artiklar
% hur presentera samkväm?


% Första kapitlet börjar här
\chapter{Definition}

\end{document}













































% markus kuhn
% embedded display port
% tempest lines maybe atc definitions of noise indoors
% sdr and measurements pioneer look at old papers
% equipment used
% mrna
% brain signals
% paa on sha-3, more on this in notes
% high intellect
% cambridge
% did papers for dutch military
% worked with english intelligence
% deep knowledge of tempest and measurement equipment
% tempest -> nato -> EU standards
% much more

% viktor
% verification of smart cards
% fault injection och sidokanalsattacker
% frågade om oberthur han visste inget
% symmetrisk nyckellagring han hade inga tips
